喬老大談警渣

不過我買晒成套「武道狂之詩」

我也看過幾集，裏面有很多角色，為了「信念」，做了很多別人眼中「以卵擊石」的事。

俠以武犯禁

不枉